如果個now車長冇畀popo放冷槍再拉入警處打 今年幾歲

一頁之後開估

Now 車長還好嗎？

消失了

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

一粒字都冇提到Now記者俾布袋彈射中 同 俾黑警毒打

人呢

留名